阿sir,你5點就拍好片屌9點後衝擊立法會嘅人 你原來係先知！

警察自導自演
五點已拍好新聞片。
九點警察退出，才全面攻入立法會！
十點二十一分出片！

單野係咪差佬搞架 如果唔係點解咁易放走班人

佢隻錶壞左姐

有晒合理懷疑

而且好大件事

蘋果無報？

原來係改圖
柒咗添
俾人fake